啲假Marvel Fans真係好黑人憎

MCU only

「Marvel好撚正，Iron Man又型，Captain啲肌肉 」

「係啊，最近我又睇多次銀河守護隊」

「吓？好睇咩，組隊好似冇咩Feel，我無咩興趣睇。」

「 咁你中意睇咩」

「Iron Man同Avenger，其它好少睇（一係睇咗，一係冇睇，咩叫好少睇 ）」

「你唔係中意Captain咩」

「淨係睇咗內戰咋，啲人齊晒好正」

「雷神換晒搞笑風格咁，前兩集真係麻麻，今次睇吓點。」

「雷神？冇咩留意。」

「你唔係中意Marvel咩係」

「係啊，Iron Man」

「 」

又唔當面直接屌佢on9, 乜野都擺上嚟

點樣為止真

你老味呢啲閒話家常擺上嚟講下都唔得

無話真假

但睇得一兩套就話自己係「Marvel Fans」
你滿心歡喜諗住可以同佢一齊討論
點知佢套套都話「無興趣」

你可以話自己「中意Iron Man」、「淨係睇Avenger」
但唔好呃人話係Marvel Fans，一句「無興趣」就搞到好掃興

絕咗交啦 開心啦

無入戲院睇inhuman 唔配叫自己marvel fans

入左都唔配

「吓？好睇咩，組隊好似冇咩Feel，我無咩興趣睇。」

「淨係睇咗內戰咋，啲人齊晒好正」

依兩句真心正